不如燒黨旗同高官相？

我地成個運動都話要對準政權！
既然係咁，下次燒黨旗同高官相！
一方面真係比人告得入既都係燒雜物，另一方面，比世界知道我地矛頭永遠係對準中共同班香港高官！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

推

對準政權

如果告燒雜物，即係話黨旗係雜物
護旗手出來

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

再推

全民燒黨旗
合法唔係都怕掛

你地班人千祈唔好搞爛升旗個圈同條繩呀
到時十月一全港都升唔到旗就唔好啦

由私了退化返去燒相？

自衛都要有人打先還得手 同燒黨旗無衝突

支那果支“囯“旗佢先會上腦

等聽成街 “廢親廢親“

唔燒都得，可以踩
踩到支黨旗紅色變黑色都好好笑

自衛係被動技，防守用，冇人打就冇得用，
燒黨旗、燒習近平相係主動技，用黎侮辱個班仆街，冇衝突既。

建議燒果時做咩... 同私了有咩沖突

縱火、非法集會、破壞社會安寧、一個人組織非法集會、噪音、藏有精液可作強姦用途，E=mc2

燒黨旗好啦！